左報今日風向: 侵係支國有秘密銀行戶口 交好多稅比支國

New York Times says records reveal company bank account in China, and documents show he paid more tax there than at home

NYT完美示範標題黨
Twitter同時double standard

2015年已經冇任何交易

入去睇comments

多得Obama Biden gov

但可以做到breaking news & trending

黑記死全家

好，我地講下贏登

你寫左報我以為係文匯大公

利申 : 你冇錯, 係我誤會咗

我想中國好喎，仲諗住投china joe添
咁我投trump算

係咁串佢

搵到錢先要交稅
即係有能力

鯊魚見血咁

屌真係仆街到，冇料爆到連2015嘅事都拉嚟講，支那joe啲衰嘢就收埋當冇事censor哂

呢啲就唔係False information 可以唱通街, Biden 個啲就係made up by Russia 要封禁 仲要係攞已經settle 左嘅野想轉移視線，簡直係醜陋

痴線 CNN guardian nytime BBC 即刻報trump account

我有提人侵$750

你老味環球時報黎既

更正 好似唔係trending
不過就如 #9 圖示 一開會睇到

Twitter明做佢

似係desperately想轉移視線
係唔撚係都breaking news : trump _______________

生意佬交稅有咩問題

有時真係分唔到黨報/美國左報
因為narrative一樣

跟住又好多人講返佢美國交 $750

召喚weak 仔

班左媒又想玩思想控制，將啲人嘅注意力由biden 醜聞轉去Trump 度，但嗰班Fake news 屈左Trump 成四年有多，最後Russia Hoax, Ukraine witch hunt咪都係False accusations

屌你真係統一口徑好得人驚

所以啲人講咩邊個上都一樣？
都on9嘅

twitter又扮睇唔到啦, 拜登醜聞就即block好撚肉酸

投拜登！侵係度做戲

I only believe things that twitter tries to censor

做生意交稅有咩問題

Washington Post, CNN, nytime, guardian BBC , CNBC

打 foxnews, nypost

global times都講明 biden easier to deal with

今次 liberal 做得太過份，憎trump trump 憎到無底線攻擊

好好笑 入面anti trump既tweet
俾我有種01入面既打手一樣
然後有d人笑what a big scandal for trump

大豆侵

What about Hunter and the Big Guy?I only believe things that twitter tries to censor😂

「The Big Guy」

黑媒死全家

10% for the big guy

之前有人叫trump 3rd debate全程叫biden做big guy

真係極左先會將人推向右

不過一睇返NYT都係好多真心喪屌侵

尋日黑仔出現咗仲自稱好靚仔

係咁叫佢講下拜登

有冇美國嘅巴絲打？堆華人打算投邊個多？

#95 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

侵侵會唔會係投票日前幾日無厘頭爆晒D稅單出嚟, 先至原來以前一路賺大錢年年都交勁Q多稅, 因為賺得太多唔好意思畀D仇富左膠知道, 所以一直秘而不宣呢?

證明拜登通中攻擊侵仔黎助選
豬隊友

[i] I don't know but, I believe it would be fair to assume that a man with businesses all around the world would have bank accounts not only in China, but in multiple countries.

But that's just me.[i]

其實NYT全文有講佢係有交millions of taxes
好多人都係只睇標題就日日講$750
I pay more taxes than Trump

全部留言都笑個reporter發現新大陸咁

好多人講到係犯法 係逃稅 which is not true
佢只係稅制容許下交最少錢
有人講係避税 呢樣就應該真
最多話佢走精面 但又未到好大人格問題
有人插佢又話愛國又唔比$$國家 呢下都有d point
不過佢慳嘅錢私人都捐好多比政府機構
佢無拎總統人工

仆街到

［美國版721］［極醜惡］受害者tweeter account被滅聲

不過你睇上面melissa (都算偏右) tweet下面仲有班on9講緊russia

FBI今日都出埋黎講china joe d料唔關俄仔事

好似唔係FBI係DNI

Pin

佢個人零收入，交稅少又有乜問題，佢做四年總統無出糧喎，又點計。

FBI就應該真係身有屎嘅
如果一直有料係手但又唔講

我#1 最尾個tweet有講no transaction since 2015啦

D 留言笑撚死

其實宜家大家都鬥屈對家奶共

Trump同Biden呢啲有錢人以前點都同過中共打交道賺錢ga la

#56 我有講d侵tax事件

不過左膠另一樣揾位插佢就係
"又過businessman經濟好叻？ hahaha
佢自己公司教蝕 點比國家你管"

係咁typo

不過左膠另一樣揾位插佢就係
"又話businessman經濟好叻？ hahaha
佢自己公司都蝕 點比國家你管"

希拉莉老公都管唔掂，點俾國家佢管
拜登連仔都管唔掂，點俾國家佢管。

中國JOE
中國JOE
中國JOE

交好多稅

原來係幾間一齊推呢單新聞 唔怪得梁啟智又喺fb落力推埋一份

左膠就係咁
講biden就可以佢個人同其他野割裂
not Hunter running for president, isn't it
轉個頭 .....

Ivanka franchis in China
whole trump family corrupted

推 黃之鋒：泰國網民無法聯署，由奶茶聯盟接手聯署 - 分享自 LIHKG 討論區

左報梗係統一口徑啦

巴打都可以twitter set好睇外國trending
就唔洗等香港media/呢d左膠餵news比你

唔洗靠佢喂 有follow佢fb係因為appreicate佢同立場做嗰幾份香港抗爭嘅數據研究 佢喺今次美國大選嘅立場其實都幾明顯 係討厭佢呢排明明對批評好介意好上心 又成日扮到好客觀係你哋唔識嘢咁

全部人屌到飛天
拜登人氣爆哂燈人人都問候佢

咁佢個tweet外
睇埋其他tweet又唔同嘅
仲有好多on9講緊russia

原來侵侵都係奶共, 咁即係要支持侵侵連任啦

其實對d左報都幾無奈 又愛又恨
好似NYT講hk police brutality完全係pro
但一講美國本土佢地就 .......
journalism 101

俾阿登吸過更係屌侵啦

NYT said pursuit right?

Anyfei......NYT reports on Uighurs are also spot on......not everything is binary

Btw, fuck Twitter censorship

liberal不嬲都過份
不知幾多人俾liberal用盡方法摧毀人格

只不過佢地今次遇著個不顧一切既癲佬

所以我唔會完全睇唔起/唔睇左報
幾時都係應該咩都睇再自己決定which is credible
so .....fuck censorship x2

已經認得最落力屌侵嘅支支american
之前cbs果個又係

聽過個比喻幾好
they are not voting for trump
they just want someone to burn down the establishment

想知梁啟智呢d新聞鑑賞家出左聲味

上面有巴打話已經推緊

有用個陣咪用係要冇底線架啦
冇用/唔係你個邊就要屌到佢反艇

sorry ,睇錯口交

睇得出民主派為首既左膠同媒體雙重標準幾咁可惡同埋民主派已經無牌打

相信美國人既質素 侵侵要贏

希望 但真係唔好睇少4年鋪天蓋地妖魔化侵嘅影響
我上面都有講
好多on9一味$750嘅 我懷疑連NYT全文都無睇過

又係D白左話中國唔係敵人

呢個Selina Wang 由bloomberg news 去左NYT

佳人？

信左連登仔美國新聞自由

做得anchor 唔通貪佢學識淵博咩

睇一睇pro pic 不了

交唔交稅都畀人插

開始唔spin Russia
Spin China
證明已經技窮

Spin China 佢地輸得更慘

最撚痴線係舊錢根本無用到

原來係你眼中侵係聖人黎
對佢批評都係妖魔化
果然係美國版既小粉紅/藍絲
啲思維係一樣

JM9
can't help but put words in my mouth for no reason?

肉酸到
15年已經停止左既野都拎埋黎講
拜登又扮睇唔到
大公文匯啲垃圾fd

起底睇一睇 明嘥

好開心，事時台被攻陷

梁啟智個6個pt你回應下
如果拜登個仔同中國有生意來往就要屌
而家侵本人同中國有生意來往
回應下

呢D響外國做生意有戶口既常識就發大嚟報
性侵孌童呢D普世價值天理不容既罪惡就絕口不提

on9仔 妖魔化還妖魔化 聖人還聖人
咪撚溝埋嚟講啦
練好啲邏輯思維先講野啦

佳乜人, 支那雞就支那雞喇

one has a fashion line in China, one invested in Xinjinag surveillance tech
one has an established business empire worldwide, one is a junkie with no prior experience in energy industry
one isn't affected by his business in China & leads the global huawei ban, one will cancel tariff
if you can't tell the difference, I really can't help

貪污叫生意來往

左膠定好通俄定通中未

twitter早兩日好兇狠咁用misinformation bam acc架？

呢D就報得, HUNTER果D就唔報得

屌你老母班左膠真係垃鳩圾

同中國人一樣扮盲呃到自己就得

1. 所謂中國戶口2015年已經冇運作，2015年 Trump 未係總統；相反，Biden 家族發生既事係 Biden 副總統任內發生，佢利用做總統既權力，謀取私利。

2. 行賄收賄就話遮，交稅都係醜聞？成日話 Trump 交得少稅，咁 d 人應該要問 Obama 個 Tax plan 點解係咁，避稅係正當商人都會做既事，合法就得。

3. 睇實際行動，你根本睇唔到 Trump 做過乜野益中國，除左初期都仲有賣口乖話習近平係 best friend 之外，Trade deal、關稅、制裁、外交都冇退讓，近幾十年最辣係佢。

On9
自己國家既官都逃税走佬
侵會交税？

Biden都無實際行動益中國

Joe Biden’s sweetheart deal with China to put Chinese companies on U.S. exchanges a ticking time bomb for investors

咩19 coffee出事時已經有人問點解支共firm可以bypass SEC regulation啦

我就當佢幫何志平果d唔係，遲早會爆，但烏克蘭呢？個仔收左石油公司錢，之後用美國外交壓力迫烏克蘭炒查石油公司既檢察官，唔係賣國係乜？

仲有，Biden 一早講明佢上台就會撤關稅，咁都唔係益，冇野係益啦

luckin coffee

& 堅持幫支共入WTO無錯

Jake Tapper to Biden: In Retrospect, Do You Think You Were Naive To Allow China Into The WTO?
Biden: "No"

個deal 2013年既政策黎
奧巴馬Biden後期2015-2016年已經可以對付中國

2013就唔算?

why not all
邪惡nazi侵is a threat to modern democracy

戇鳩鳩,係有料支共晨早爆出嚟啦,民主黨左括右括先搵到bb型鼻屎咁細粒嘅料

又係演算法下被標題洗左腦既盲侵粉
民主黨講撒關既動機唔係想益中共

拜登接受美國全國公共廣播公司（NPR）採訪時表示，雖然有人認為對陸關稅很有效，但川普對陸進口商品加徵關稅，其實是變相對美國公司與消費者加稅。他表示，製造業正在衰退、農業損失數十億美元仍要納稅人買單；至於大陸是否要符合任何條件來讓美方消除關稅，拜登並未直接給答案，稱他會採取多邊主義途徑要大陸改變其行為。

咁你侵都早期同中國友好啦
後期先反共
有分別？

入去幫下口

你唔係expect佢會講明比你聽佢做咩係為咗益支共掛

Most US farmers remain loyal to Trump despite pain from trade wars and COVID-19

Farmers Stick With Trump, Despite Trade-War Pain

The American people aren’t buying what China is selling — or at least, they don’t want to.
This speaks well of our fellow citizens. Of course, they know that China’s goods — from electronics to toys to clothes — are, in every way, cheap. But they’re starting to see that close ties with Communist China come with a steep cost.

btw 下下label人盲粉垃圾連登仔真係會開心D咩?

呢排好多美國所謂 fact check 都係咁，例如話 Biden 講過 xenophobia，但係就話你「out of context」，其實只係提供另一個 narrative ，完全同 fact 冇關係，「拜登、民主黨想撤中國關稅」係事實，然後 d 左膠 fact check 撚話「你聽我解釋先啦」，that's it。所謂 Fact check 已經變成左膠 spin 既工具，係鬼 fact check。

侵參選前已經講明
china thinks we are stupid, they ripping us off
I am gonna change it

如果侵友好都搞到小學帝咁頭痕
咁我只會更期待佢唔友了
反正biden都只係重回舊路 談判 談判 談判 而美國一直被rip off

拎返2002年既野黎講無意思
明後孔明睇返我都會覺得比中國入WTO係錯

但你要諗返2002年時空
當時中國野心仲未顯露，仲未有偷人知識產權，仲未有用中國市場黎威脅外國企業
世界共識係已發展國家有義務幫未發展國家去發展
係2002年時空全世界都覺得用engagement policy可以令中國民主化

直到近呢5-10年，西方國家先覺得錯判形勢
今年2020年蓬佩奥先正式有新冷戰宣言

根本當年係全世界一齊錯判中國
而家事後孔明拎返出黎講有咩意思
2008年高登仔話自己中國人tim

贏你老母閪
侵必輸
拜登win

事實上關稅係攬炒方法
美國自己企業都好傷
你唔係美國人更係who fuck care

民主黨只係唔用關稅而用其他手段去抗中

CLS

"呀糟邊有益過支共呀"
"有呀 2013開始已經益緊"
"2013? 拎返舊野黎講無意思啦"
"......"

btw 個CNN exclusive訪問係最近
Posted By Tim Hains
On Date September 10, 2020
呀糟係到今日in retrospect仍然覺得無問題
到今日仲有無連登仔 我係中國人呀hi ???

咁又有咩手段
又voters don't deserve to know?

完全當 #133 透明?

戒毒想唔流口水鼻涕，最終乜都野都做唔到，企業點會想你對付中國？乜野「其他手段」？口頭譴責？過去廿年做得少咩？

多邊主義？過去廿年咪多邊主義囉，結果就係幾乎冚球鏟。

我上講既企業係指 MNC ，SME根本係另一件事

見#108 你就明了

事後孔明真係無意思
當時中美關係和諧咪互deal
近幾年先發覺中共野心咪對抗

正如你而家事後孔明話留守理大係錯
咁有乜意思，2019年11月留守個一刻無諗過會打輸，如果而家係咁blame班留守者有用？

紅字呢part你唔識解?

喺支國有銀行戶口犯法咩？！

比篇CNN黎睇下

Btw,
如今，川普將中國加入世界貿易組織稱為是「世界歷史上最大的地緣政治和經濟災難之一」。
但在當時，包括企業和共和黨在內，對中國入世的支持很廣泛。

係咪可以blame共和黨奶共？

所以你真係唔識解

諗返轉頭你奧巴馬不停加富人稅 天生就係慫恿所有生意佬將啲錢搬曬去敵對陣營嗰度 所以你唔好怪特朗普擺錢入支那銀行